高登既支持者請入

高登已經夠票 請改為支持LIHKG